奶茶經濟圈？

我反而好好奇點解香港唔係極邪惡紫薯拉絲奶蓋綠茶
our true culture cant be exposed

極邪惡紫薯拉絲奶蓋綠茶?
聽都未聽過...

腥港人

好打極有限